有無鍾意睇飛輪少年？

如題，呢幾日翻睇，覺得好正！

中二暴走漫

希姆
樞

林檎

開頭好撚迷呢套野 真係勁撚柒好睇囉屌

超記得主題曲點唱

飯團世界第一
用臭汗強姦d女

後期同網球王子有得FIGHT
前期係幾正

前期幾正常，後段超暴走

唔知點解每次睇都覺得好笑
尤其係佢對宙嗰part,幻想到佢變左條女，然後視姦佢

啲女好正
最鍾意樞

Spit fire
阿葛

唔係PTT有人解釋，真係唔明武內空出嚟之後大暮維人畫咗啲乜

睇完成日幻想幾時會有咁細對roller

而家連電動平行車都有
其實有冇可能做到咁細 但又有真車既速度呢

真係好撚型，果陣睇animax 睇到好興奮
做到咁快你都控制唔到啦

只係細個係animax睇過動畫
日日幻想係香港大街小巷咁飛
想問同漫畫比有冇咩分別 諗緊補唔補漫畫

作者好似幾本漫畫都收唔到尾

天上天下

係吖，好想要
不過依家啲電動車仔都已經有
過多十年，分分鐘做到
不過要真車速度就應該難啲

希姆

大暮維人
早期是知名的成人漫畫家，後來"從良"成功轉型成商業漫畫家，成名後便不再推出成人漫畫。但是商業作品裡有大量非常暴露的畫面，遊走於18禁邊緣。

睇漫畫追到蛾眉刺玩空氣砲就棄咗 痴撚線打到飛咗上天咁濟
不過阿葛好靚仔

狂食設定

技影 八條道

結局唔知想點

其實我第一次睇都心諗做乜9
今次翻睇反而欣賞佢將所有伏線都收埋個尾
可能解得勉強，但至少所有都解曬

亦都解曬啲人物嘅行動目的

細個勁鐘意睇，不過唔知佢哋做緊乜，又鬥快又打交咁，最緊要夠咸濕

八條道
八個王
八個玉璽

呢個concept我好like

好鍾意佢畫女
正到核爆

每一個王都好鍾意
大暮維人個人設真係一流

我唔係好記得主角個身世之謎

男主最後有無同女一齊到 記得最後集大成嘅玉璽係咪由林檎用 男主做幌子被做低

套野同死神一樣只係為睇畫功

義經

你無記錯。
最後個嵐之玉璽俾左女主角林檎用
男主一直扮著住

真心畫工一流！！尤其畫囡囡

唔咸濕無人睇

最深印象係ed 因為係真係有條友係到踩

呢個....你講起我先覺，係無解嘅
漫畫最尾作者借某個角色把咀提過
但就hea答左”佢身世並唔重要，重要係佢已經係我地屋企人”

天上天下夠咸濕，
你有無睇？

最後有冇扑野

放d 頭髮落黎型撚到

有除曬衫調律，不過無畫佢地扑野
相信就無嘅

除左眼鏡先最型

當年小學雞屋企有裝animax，食飯時候一家人一齊睇

大個諗番先覺得好撚老尷

不過真係好撚正，唔講啲女
淨係講佢啲畫既風格同細緻度真係好撚柒正
個陣完哂一炮過追真係

義經真係好型 最鍾意佢

睇緊大暮維人最近新作

當年好迷

化物語x大暮維人!?!?
OMG兩個我都好鍾意

兩套都神作，後尾劇情on9但都睇得落

呢個正。
化物語我本身都好鍾意，
依家由大暮畫，好期待
希望佢畫得淫啲